四代做建築 地盤/裝修 你問我答

屋企廚房60呎

條J幾長

裝修一個月搵幾多？（如果唔係政府工）

裝修做邊範性價比比較高？

好難講，一單野最少做幾個月，大大細細都有

你間公司出唔出名， 做過乜嘢大型項目

住公屋定私樓？

搭棚囉

如果做左四代
第一、二代有留起啲錢
你以家應該唔洗做

普通人一般唔知，但好多行家都識，唔好相認

大型項目少做，太煩規矩又多，宜家某d行家又做爛市，收數又唔好收，行内好多人已經開始唔玩大地盤

私樓

收收埋埋幾多啊

4代你公司有咩牌
做咩多

咁而家做乜嘢多， 住宅室內裝修 還是 商業裝修多

700呎全屋裝修大約咩價位？

可以唔使做，但工程呢d嘢，要親手做先得，我老竇要退休我先逼住做，唔係三代人嘅心血就冇晒

加上做工程嘅嘢，人脈第一，質量第二，家父一退休又冇人識我嘅話，間公司就完

大型公程都接，你自己諗

好睇你點裝法，同埋咩地區

如果真係最普通，連電同鋁窗都做，大概30至40萬

但係裝修真係海鮮價，你遇到個判頭冇乜工程開到好平都得，不過質量好唔好就自己諗

不過貴唔代表好，平又唔代表差，最好熟人介紹有保障d

剛入行？
如果係啲專門工種就試下落手做
模一模個情況

我係半路出家，原本唔係做呢行
我地第一代開始就係判頭，但老竇要我由頭學起，地盤做雜工開始，然後不停做唔同工種，而且冇乜人知我身份
老竇成日鬧鳩我如果連做都唔識做就冇資格管成間公司咁多人

請唔請人 有大判經驗

我仲未話到事

可以叫我黎見下先
你地規模幾大 幾人組成
跟緊幾多單project
主要大樓？
精裝？

邊有咁易估咁 依家有邊區 主要快緊

有幾自爆呀,出面大撚把裝修公司啦
BTW,日後間公司到你手有無諗住突出重圍,發大黎搞?

依家主要做緊 最多人手既project 係邊區

巴打有冇興趣合作？小弟公司主做窗簾布藝的

你地落標有咩古惑野

睇樓主啲回覆,我估間公司應該做開地盤粗裝修

其實樓主入行幾耐

好事，我情況同你相似
我開頭都做左一年雜工
人工都係雜工價

都話轉做屋仔

點解香港工程啲期咁撚趕

今日去東涌新屋村開工，勁多師傅係大陸揸單程證落黎做野，點睇

ps見保安check身份證，佢地無先知

有錢仔

啱一半啦，我地地盤唔係主做裝修，精粗都有做裝修嘅話屋仔先係主力

唔夠一年

人脈囉

平時叫唔叫雞

新界為主

唔知d行家，反正我地唔搞呢d嘢

正常呀
我見唔少太子玩殘間公司

我都係，啱啱做真係做到仆街，幾十歲人先學人入行

我老竇就係咁講，所以話想接手就由低做起，一係就唔好做，佢關門大吉

唔叫

太子好多都係廢
見過有個太子仔返工就係地盤瞓覺
不過會有一兩成係叻過阿爸

肯定唔止

我入行三十歲
之後純文職
都係咁頂

咁人脈都需要有嘢創造出嚟嘅

正常，見過有d老竇係度就扮勤力，一走就hea

每單回幾多

做建築呢行,你唔識唔熟既話,好易被人當水魚吞左
由低做起係好

請唔請泥水仔

同我咁似嘅，我開頭一個月最難頂，放棄工作多年嘅一切做地盤，唯一我覺得有趣嘅係做臥底咁，幾過癮

我入行三十歲
之前純文職
都係咁頂

原來係之前，不過我都係希望快d捱過之後做返文職

我以家都會間中落手
落手做有趣啲
而且要比其他師傅睇我手野係師傅級數
唔好諗住搵我笨七

你老味十個comment成67個自爆唔答
睇你都係d心智重未成熟既
有幾on9先可以做呢d你問我答
又要驚自爆 問你都哂鳩氣啦
重要講9自己4代都做
喂你識唔識搭棚嫁？
敢唔敢自己一個開棚先

唔鐘意咪唔撚好問囉正如我可以唔撚答

新仔入行幾多錢應該點樣入行

裝修 係咪要識人先入到行?

如果做地盤最簡單cic

可以咁講，因為白紙好多老細都唔想請，完全係貼錢教你嘢

巴打好波

想搵快錢，係咪去報cic，之後就有工開，日日 cash?

呢d唔係快錢，𡃁仔入行做死你，而且唔好諗住係日日出糧，你以為做臨記咩，日日有工開、唔俾人拖糧已經偷笑

嗰啲臨記識人先ok？

有無RGBC